[古蹟撚] 大阪奈良京都有乜古老既野可睇？

熱門果d都會去架啦，大阪城，二条城，伏見xxx，清水寺 東大寺之類

想問下d 唔係最最最最最出名既寺

邊d 適合 1月中去睇

相信巴打多過呢d賣廣告既

有無咩博物館係去得過架？係東京睇左好多個都好正

本能寺又去唔去得過？

鐵路博物館都幾有趣，又可以坐蒸汽火車同玩模擬電車

mark 左thank you

去過本能寺，唔好咁大期望，都有少少珍藏睇嘅，而家嘅本能寺位置唔係真正信長切腹嘅本能寺，本能寺跡先係真正嘅遺址，你可以google下，得返個石碑
諗住下次去阿彌陀寺，傳說中信長遺骨放喺嗰度，仲有蘭丸幾兄弟嘅墓

有錯請指正

無錯，因為我都聽過唔係原本既位置

只係想問佢既“珍藏”有無料到（唔太想劇透自己所以唔敢睇本能寺遊記）

本能寺冇咩野睇，好細，但好寒

好寒既意思係陰森 ？

有信長墓，同有個大約八百尺嘅地方放展品咁囉，我覺得可以一戰，反正地點都係旺區，好大機會經過

好的謝謝你，咁我順便去埋阿彌陀寺拜拜信長公

我自己又唔覺，啲台仔話阿彌陀寺仲寒

去完兩個講個分別

仲有無咩"二線“景點

唐招提寺，藥師寺，三千院，百舌鳥古墳，高野山，吉野山， 彥根城睇彥根貓，平城宮蹟，西大寺

巴打幾時去？

七支刀？
好似係奈良

留名 一月尾出發

12/1

古蹟撚？

Marked thx

我遲你一星期，到時麻煩報告下天氣

No problem!

醍醐寺啦

好！

正，櫻花期超靚

伸手死全家

追下po好喎清

我仲已經特登表明我做左research